特區政府撥款xxx億，與武漢人民上下一心共同抗炎

政府將撥款xxx億給武漢市提供最新式藥物，衣物，消毒物品等助老百姓渡過難關

特區政府與武漢人民上下一心團結一致，係中央領導下戰勝肺炎

夠鐘賣小強啦共產黨

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

未來日子預測,歷史不斷重演

海洋公園都一百億
今次關乎成個支那既命運
少少地捐一萬億算啦